千祈唔好貪平換SE

我就係受害者
部iphone7 用咗三年幾
諗住貪平換部SE
前兩日買咗返嚟真係伏到仆晒街
部機用一陣已經會開始熱
玩咗一兩粒鐘直頭辣手
再嚟部機啲電量真係好屎
今朝起身到而家已經叉緊第二次電

Push

哦

勁食電

換小米good?

部SE其實完全等於我換部新嘅iphone7 咁

有沒單據同相？

吹咁大？

買11 都唔買SE啦

舊電咁細仲要用A13 部機根本就唔係用黎for人打機

首先我真係好唔明個個對se咁大期望
有11,有pro唔買？
3千幾有a13+3gb 仲有咩好嘈

熱係所有iPhone都會

iPhone 部機最近成日好熱

screen on time幾多？玩game一定用好多電

差唔多啦 3星s20中度以上用家1日2叉已經係常識

我仲要好鐘意拎部電話打機

咁就食大電啲啦老實

賣咁平根本就有代價， Tim Cook 計到咁盡又點會益用家兼夾頂死自己11 同Pro 丫

蘋果係上市公司，唔係打個和，佢要貪利係切必然
利申：想入aapl

收皮啦三叔打手

拉

屌你啦
真係前兩日買

Iphone撚會發熱，大話都作好啲，垃圾po

拉

認真你啱嘅
只不過我剩係想講部SE真係感覺上同換咗部新嘅iphone7差唔多

咁SE的確係一部個餡新啲嘅7

用緊 xs,7plus 堅係熱, 可能係iOS13 問題

比返部SE2比人啦！

我係i犬都笑柒啲se撚，咁嘅機買黎最大作用係撚自己

屌你真係戇鳩

圖都無 講經咩

頂我真係衰貪平

依家每次用部機都帶住後悔兩個字

影張相 放上嚟未知真定假

講咁耐 圖都冇

Pinky都叫左人唔好換

部新iphone 7好唔好用

家陣睇女咩

屌你啦

貪平嘛，預咗㗎啦

平得幾多11都係5頭幾，xr 4千幾有交易。
一部好機要用3，4年，比多少少買部電量好嘅，至多做分期，比多一兩個月錢，都係多幾舊水一個月。
我係你就快啲賣左部野，正正經經換11 or XR

啱

上個禮拜都買咗
食電同熱係真 但用得se都唔會用嚟打機掛
見到xs都劈價劈到3899 其實係有少少後悔

琴日退左訂
越諗越唔對路 都係等12

賣出去，用iPhone 7

咁買乜撚嘢se

5.4 iPhone 12 D52G
OLED / 5G
2 cam
$649

6.1 iPhone 12 D53G
OLED / 5G
2 cam
$749

6.1 iPhone 12 Pro D53P
OLED / 5G
3 cam + LiDAR
$999

6.7 iPhone 12 Pro Max D54P
OLED / 5G
3 cam + LiDAR
$1,099

9月再換

我都有睇

屌你啦講咁多都未講單據未見機

呢d限量大把人搶啦
你搶唔搶到都係一個問題啦
真係貪平不如等9月
11劈價再買都未遲啦

se系列就係舊款新餡仲要平

有咩好講…

唔係話新機要做indexing
不嬲頭幾日係熱啲嫁咩

其實係真
我都有諗換
有去玩過實物
加上睇個電量

改少少加價又賣得

同plus比較之下
除左mon細同收訊號較差之外 都無咩問題

新iPhone 粒 u 不嬲都熱

要打機做乜買iphone

屎果d垃圾電話

睇嚟班打手真係好撚屎滾，SE啱啱出就話部機款舊零件舊Mon細冇人會買，依家見咁多人買就走出嚟話部機唔掂，低價入門機都咁驚？ 真係執柒咗佢把啦

吓真唔真先
用多兩日睇吓點先

仲用緊i6
如果佢今年新機都係冇touch id我諗我都係會死死地氣換SE
不過我唔打機

平係成本低可以用iphone 8舊零件
至於低電量應該係真

收訊號差？
唔係好覺喎

完全冇問題lo

今日仲要冇點打機
都要叉兩次

On9先買舊design

好似比錢買翻幾年前既舊機咁

用家會心理不平衡 比錢買舊野

其實係

三星打手

最緊要開心

其實點解唔optimize吓打機個陣throttle小小慳啲電都好

ip8 電量仲用得耐D
ip8 已經日叉2次

iphone 愈新係愈熱， 打得耐同你較暗mon
因為每代cpu都勁左
但散熱咁多代無咩大改

圖呢？

我本身唸住replace iPhone 7 Plus, 但部iphone 7 plus 用左咁耐一D 事都冇
IOS 12.4.1
聽講升左13就會中伏所以冇升 銀行股票全部唔係iPhone做 所以唔更新

屌你啦
真係唔係
上部機都係iPhone

太平d零件可能虧d 都係買11好d

原來I瘋 D機賣咁貴連打個機唔得
電子垃圾?

6S用家表示 完全無發熱問題

買SE 會預佢畀到唔係IP7嘅感覺你係咩事

除咗A13同ram 根本就係IP8, IP8就係玻璃底嘅IP7

3k幾有旗艦U + 3GB Ram仲想點或者An嗰種3k機 旗艦樣 廢料會啱你啲

啲電仲係咁襟用 (換過一次電)

其實你預期係乜？

1000收電子垃圾

我又唔覺wor 本身佢定位就係平價機
有最新u同人像拍攝
仲想點 普通用夠曬啦
係你打機姐

部機擺明for低使用度用家啦

開心返

se價錢 11享受

點解批評IPhone就要有圖?

我預期換咗部新機就唔會再有熱到辣手嘅問題
點知都係一樣

有時真係好難忍手唔bin c

我都真係有咁諗

細機5000蚊咋咩

貼張battery usage出黎睇下先

咁你窮就唔好諗咁多啦

想要11享受就買返11啦 買得se就預返唔會有11享受

上面嗰information 係leaks SE release date條友提供
所以可以信住先

我唔打機，岩哂
已經有 ipad ,imac.... 手機做返手機野算啦

阿爸6S換SE好滿意喎
之前部6S舊電連一日都頂唔住(唔玩GAME只會用下Whatsapp上下網影下相)
宜家可以兩日先差一次電

SE咁既規格咁既價錢你想佢做到iphone 11/XS之類既野會唔會諗太多

你預左有時比期望伏少少，意料之外咪就係咁

3000幾蚊好貴
巴打乞開食？

好多An Fan用緊啲支那機打J㗎

垃圾post 講幾熱幾廢 圖都冇張

一早講過
睇規格同我部6s差唔多

堅決不換

好難討論落去、圖都冇張、可能手揸緊三星

根本比連登吹大左
要打機去買新XS 四五千蚊

6s 幾年
兩個月前由iOS 10 升13
因為好多apps支援唔到，主要銀行
升左都ok...無想像中差
不過用電真係去得快

A13比A12慳電

iphon6s用家到底換咩好

最速陣亡

SE本身就係賣5s既樣
而家整到成部7咁真係SE fans唔會買非SE fans更加唔會買
兩頭唔到岸咁真係得tim cook條on9仔先諗得出

勇者，等埋秋季發布會先諗

賣咁平你估真係益你咩
細mon用a13多鳩餘

傻仔樓豬買左2016年部SE

暖蛋功能嚟
唔識用就唔好賴apple啦

年年都有人嘈
新機唔洗倒backup 落去咪ok 囉

想爆咪買囉

買部celeron 屌話剪唔到卡，打唔到機

純粹係新機
過多幾年先再出部新中階
咁啲人咪會買再貴一級

tim cook唔係一個藝術家 只係一個商人
點解到而家大家都仲覺得 iPhone會大件夾抵食
其實用iPhone為嘅只係iOS同成個生態圈

但係就好多人次次都預期部機幾勁幾勁
但係又冇錢買真係勁嗰部
之後就屌apple幾廢 幾廢

屌你 Apple貴係呢十年嘅事實啦，佢除咗SE1之外有邊部係平又抵吖 5C?

係咁㗎啦一分錢一分貨，有期待係你戇鳩啫

真係會
利申用梗

頭大身細 = SE

A13 勁到可以改變物理缺陷

本身 iOS13 已經熱到仆街
仲要細機 + full function嘅A13 點會唔熱

我iP8 有時叉電都熱到pk
疊埋心水等12算

屌黑鮑又要嫌臭

打手成日踩到se屎一樣 證明其他電腦公司真係好撚驚

一部平機搞到An 機變死貨扎住倉，唔日日出嚟清太平地點得

手上部6S+仍然堅守住12.4.1

支持樓主換返Ip7

你部iPhone零舍唔同呀?
啲youtuber拍埋片同你講會發熱啦
我都係用iPhone啦 講事實話人講大話
自己睇SE開箱片啦

俾人搶曬啦 你都買唔到

其實SE2仲平過SE1
而且SE1年代嘅flagship係$6000
依家SE2年代嘅flagship係$9000
所以我覺得SE2係抵玩過1

其實點解佢仲用1800電
我部副機 7仔
自己換左粒2200架仔電

換咗電用到幾耐?

SE 2020用大啲舊電會耐用少少

無咩點計
係襟用過 品勝同原裝好多
多1/3 1/4掛

根本當年嘅se就係而家嘅11

但係啲人就想用當年嘅se價買今年嘅11

apple邊有咁好死

d i 狗好惡

利申成日都發熱
差電特別熱

又要用ios又要咁寒酸
係都等iPhone 12 series出左再睇下點啦

窮又要學人用iphone咪唯有買se

你長期咁玩法乜機都熱啦

圖都冇張

你降佢速 咁你整粒a13落去做乜春

我係7plus轉se2
熱個問題我就唔多覺，我少打機
不過就覺得收signal/wifi好似都差左

呢個價你預有d咩？平11近半，cam清過7又順返，當翻新下。
你拎5千想要1萬既質素，你一係high撚大左一係就on9

由6s plus轉過se2020，用起上黎除左影相靚左好多同個mon細左，好似無咩分別

其實se2定位係比低使用度用家
或者孝敬老人家

你要高效能拍片打機影相11先啱

同埋你見白色部機用黑底就知咩事
Apple一向賣款玩黑白配？

我捱左iOS 10兩年 覺得脫晒節咁

一分錢一分貨

開任何game都係好撚熱，一熱d電就倒水

齋上網同睇片就ok

佢輕過11，如果電同11差唔多既話，貴近成倍既11會少好多人買

小米=華為細佬

咁都有burst同continuous嘅方别㗎
你平時開apps上網咪全開越快越好，你打機個陣推個720p moon cap咗60fps唔使全程開全速掛
不過我又唔係apple個n展部我又知啲乜

仲用梗7
除咗個MON細都冇乜投訴

不嬲iPhone iOS 更新/新機都要indexing 要學一個禮拜先情況會有改善
不過se2 本身細機夾a13就唔夠電用

iOS 13係咁
我舊果部6S 升13應該做過最後悔嘅嘢

真

又唔係窒 但係好熱 倒水 多細bug

你屌se2 iPhone 就等同同ifanboy 對立

其實我覺得黑白配好靚
利申用緊SE2白色

我都係果句
買apple 唔一嘢到位 根本玩鳩自己

好彩冇

樓主本身用緊iPhone 7
你話se 熱過iPhone 7，唔好玩啦

用11 好過

淨係買部SE發夢用都抵啦

自己買返來拆機換?

Yup

粒電邊度買

去換電都做得到啦6s

佢整部5吋機就真係on99

買se不如買XS好過啦
琴日睇到有消息話XS減價 需求唔大入部64GB其實抵玩過se好多
XS假假地係旗艦機黎
唔係iPhone8嘅upgrade版se可以比

我屌
利申都係7用家
諗緊換機
我frd買咗se都中伏 電量2個鐘就得返一半
Budget $6000內好難換機

都係等佢部今年旗艦機機算啦
琴日睇人實測真係伏到仆街

6s都係咁多部入面最好
好懷念有耳機插頭

d人話se2係比6/6s/7既人換都戇鳩鳩
當初買6仔都差唔多7000蚊
呢一刻價錢點會係考慮因素之一
咁耐未換好明顯仲覺得好好用
se2 upgrade既野又唔係多
仲要倒水電
換黎把撚

SE跟本唔適合打機，打機買11系列啦

同問

買iphone8

邊間咁平

窮學生用左6s 4年
除左舊電仆水之外其他都正正常常
換se好定xs好？

3GS>4S>5S>6S>8>SE2
好撚爽

一早講左11粒U夾8粒電會出事
除非你長年準備帶尿袋出街

11快樂使用中
打機唔熱電難用得完

既然部機只係預比人上網同睇片嘅話又何必擺粒A13落去, 咁不如平多$500放A12仲好.

真係有人買白色......
成件事錯到離晒譜

今次好靚喎
正面睇黑面銀邊好靚
白色都係斷貨斷得最勁（頭幾日）嘅色
當然唔否認Apple可以順便慳成本

似d女人白色bra黑色under

不過你咁講再睇下實物

拉

買之前都知粒電廢啦

呢個網睇到

on9得過你又真係買左
apple心諗你班死窮撚係度嫌貴 比啲餸頭餸尾打發佢走

係都買XR啦

Xr依家邊度有得賣

用小米所有personal data 都送撚哂中

岩呀

要影相我都有相機，駛乜鏡頭

根本係睇返自己需要嚟揀機

7plus
窮窮撚就唔好update, 上一代窮撚pro max乜事都冇好好用

其實11白色都係白底黑面 點解冇人會屌11樣衰

首先full screen
其次咪流出過白面full screen 係好7
加上faceid 要用白會遮唔到face id 組件(唔係講m額)

但se唔係要因為faceid要遮所以用黑呀嘛

2000電 app開始多 半年後就會開始倒水 帶定尿袋長插啦

其實買，11真心唔死得人
起碼可以玩幾年（如果唔計5G因素）

用緊11 pro，無事發生過

本身11pm 買左se做後備機，舊電都頂到一日

無理由架

明明SE就係一部劃時代傑作

請問大家在邊度買？

暫時看到，128g model，
在 csl 可以不上台之下，
照價 減 $200。

有啲細鋪，最犀利減230。

3000蚊你想點
擺明係target低budget
你有錢攻頂到11pro max la

有無打機?

Iphone 11 正好多

跟本6S個規格頂唔順啲新app/新iOS 既要求
換完電其實都會好快變倒水
換SE會好啲

前提係唔好好似樓主咁拎黎打機

有battery usage有真相

反正不用三叔

5c都唔平啦
16GB 和 32GB 版 iPhone 5c 售價分別為 HK$4688、HK$5588

16GB、32GB 和 64GB 版 iPhone 5s 價格分別為 HK$5588、HK$6388 和 HK$7188。

所以買部史上最平嘅iphone又要佢有旗艦享受係咪諗多咗

btw 5c係apple史上最撚on9嘅機

屌你老味講又唔撚信，影撚埋個盒畀你睇啦

5c真係死係貴度
5c 32gb=5s 16gb
邊個會買舊膠機

屌 咁你咪去買部全新iphone7囉

啲色係靚嘅 但係咁貴買廢機 On9咗啲

淨係計粒CPU咪係 點知會唔會底板/其他野因為支援佢食電左

圖都冇張講經?

有冇人新買SE2但年尾又會轉IP12

用iphone撚真係可憐
以前se都話平加電ok
依家買平iphone就燒鵝頭配雞腳
想買部正正常常既電話都唔得

用緊8plus 有冇人天線壞咗 我部手機呢家完全沒有服務 打電話又打唔到 數據又用唔到

宜家用電話邊用到三年。。。

一分錢一分貨係定律黎啦
比3千幾蚊會同11 pro一樣咩真係

SE轉左SE2 想死

iPhone Sync 緊data 落來, 換新機頭一兩日係咁

唉 女朋友鍾意細機，仲考慮緊買添...

我又唔覺SE2會熱喎... 不過我唔用電話打機

單就樓主提供的資料，有可能做緊auto backup

緊係11pro啦

有貨先得㗎，傳到嚟連登嗰日已經賣哂

傳緊12 都係5000左右 起
邊洗仲買XS

等多幾個月

上網上到13個鐘。。。真唔真？

6s等12
有mon下指紋就換
無就用到壞為止

點解會覺得部部機都係for打機？幾撚戇鳩先會咁諗

我一邊無線充電一邊開game 掛機，會倒跌電

蘋果無線充最盡好似得5W

連登仔logic
打算買MacBook Air取代MacBook Pro用嚟狂剪4K片
諗住買iPhone SE可以取代11/11 Pro用嚟狂打機
但Windows佢地又知道要買gaming PC/dGPU先可以打機同剪片

咁無嘅，有時都會玩下 casual game

好撚正，望住佢熱到辣手再扣電

你粒電會好快死

無線叉係好慢
唔好話打機
有時想download定啲Netflix戲落手機
啲電都會去得快過叉

咁人地都唔係for 你打機咁細mon 你都玩得唔爽啦利申xr轉se 開心使用中

一時又話用A13好勁，cpu>>其他機
一時又話電細，唔係俾你攞嚟打機
咁粒A13要嚟做乜？淨係for影相processing?

59 hr同電子垃圾有咩分別，Galaxy S4有65 hr
有冇實際用嘅screen on time?

有得俾幾舊水換電續命

夠support嚟緊4-5年嘅OS update

睇YOUTUBE囉 雖然MON咁大睇多陣都怕近視加深

但再update ios就用唔到
換電用多果幾個月

A13 唔係比之前幾化慳電咩

只准用嚟上網/WhatsApp，唔准打機
Apple出呢部機唔係要嚟俾你打機嘅，三千幾蚊有得俾你加入iOS ecosystem仲唔感恩?

咁講真呢部機最大用途的確係$3000幾可以進入iOS世界
或者俾啲要求唔多但又想upgrade嘅人買
打機嗰班淨係見到個mon size應該已經唔想買

一年之後電池損耗難以想像
淨係啱極輕度用家

而家仲信果啲所謂既傳言？se2都傳左3,4年啦
12賣5千左右有咩可能？咁啲舊機要賣幾錢先得呀

其實以前3.5吋都keep左幾年
個個都係咁用
宜家4.7吋個個都可以話太細
究竟係宜家d人對眼愈黎愈虧定點

我得四機二十鏡，唔算多，用手機影都係對影象無咩要求嘅人，咁對部機咁多要求做乜

用途唔同咗
對個mon要求高咗
嫌4.7細好正常

lightning to hdmi 返公司做剪片野

keyboard mouse 駁藍牙

佢render個速度仲快過imac 同macbook pro 係mac os.....

an狗打手

Iphone 7
Multi core 1316
Single core 741

指紋鎖真係好緊要

頭幾日實會熱同食電，過一兩個禮拜行順咗就唔會㗎啦，唔係咩？

而家物價想賣5千蚊真係發緊夢

小米miui12成部iPhone咁， 底買，千零蚊一部iPhone

窮撚先買se2，正常人都買11/pro

有冇諗過電話功能多左？
56k以前年代都好夠用架

你話比我聽多左d乜
要令到d人寧願用番touchid?

好提議

同樣係睇片
以前得360p
依家有4K
同樣係WhatsApp
以前齋send字
依家又圖又gif又document又sticker
就算係「基本嘢」都要求高咗好多啦

y

條友都唔知咩叫進步

以前gaming同youtube只係萌芽階段
而家成堆3d fps，加上netflix